名井南的膝蓋看起來很疼，即使疼痛依然保持笑容

希望早日康復TTTT
愛豆真是極限職業

韓評

呢張好恐怖。。。。

𠽌𠽌𠽌

平時跪得多

冇法啦 生財工具喎

JYP娛樂發表聲明表示，對於當日所發表的Mina（名井南）的健康狀況，以及對其他成員的惡質文章與評論，已經到了誹謗與毀損名譽的程度。而為保護旗下藝人，公司將採取法律措施。

關節蝕左真係好難好...大家都要注意吓...唔好以為後生仔女會無事!

編啲舞成日跪地跪到腳都傷晒

含得多咪痛

樓上果D信用評分扣100分

收嗲啦

JYP好公司 瘋狂搵錢

損到咁 佢應該忍左好耐都唔好 連行路都就住就住 抖返兩三個月啦